hktv 支bioderma 係咪假？

睇有啲人買完話跟海關對
似係假
見到佢今日做promo 差啲狗衝
但見到啲率價又卻步

水行貨

評價 自己

屌 之前都係hktv買過peterthimasroth嘅面膜 個盒都好撚似係假 果陣又係見sales狗衝左

報警啦柒頭
上網鳩up小心比人告

睇下係咪hktv自己賣 有時見有水貨賣

好似係
即係唔係

個mall好多野都係同代理商拎貨 代理商係假都唔出奇

你買完 假既咪去報海關囉
證實到一定會退返俾你架

係香港買野真係唔太驚
除非係ig shop / 拍賣網

Hktv live chat 是咪冇咗

係咪依支同依間店？
人地下面寫明係水貨

如果真係唔妥 應該都係退mall dollar
比你會買平啲 定出去買貴啲

我琴日睇到時都有咁諗
Bioderma真係太多假野 穩陣啲好

上屈臣氏個網睇賣200幾
hktv賣百幾，個價真係差好遠
睇你信唔信得過HKTV d把關囉

＃３１２

ＨＫＴＶ打手回應下先啦

hktv 我試過買假野